# galeluapps

GitHub Pages

1) Publicar en carpeta local desde mobirise
2) Ir a esa carpeta y copiar todo menos el archivo "project"
3) Pegar en C:\Users\Usuario\workspace\galeluapps\public
4) Copiar el archivo "project"
5) Pegarlo en C:\Users\Usuario\workspace\galeluapps
4) Abrir git bash console
5) cd workspace/galeluapps/
6) hay que abrir el archivo public/index.html (abrir con block de notas)
7) Borrar el section de abajo que contien "Free AI Website Maker"
8) git add .
9) git commit -m "borre ultimo bloque"
10) git push
11) firebase use galeluapps
12) firebase deploy --only hosting
